[
  {
    "id": 1,
    "question": "Ordene os estados da Região Norte em ordem alfabética:",
    "answers": ["Acre", "Amapá", "Amazonas", "Rondônia"]
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "Coloque os presidentes do Brasil em ordem de mandato (do mais antigo para o mais recente):",
    "answers": [
      "Getúlio Vargas",
      "Juscelino Kubitschek",
      "Fernando Henrique Cardoso",
      "Luiz Inácio Lula da Silva"
    ]
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "Coloque os continentes em ordem de tamanho (do maior para o menor):",
    "answers": ["Ásia", "América", "África", "Antártida"]
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "Coloque os planetas do Sistema Solar em ordem de proximidade ao Sol:",
    "answers": ["Mercúrio", "Vênus", "Terra", "Marte"]
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "Coloque os meses do ano em ordem (do primeiro ao último):",
    "answers": ["Junho", "Julho", "Agosto", "Setembro"]
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "Coloque os oceanos do mundo em ordem de tamanho (do maior para o menor):",
    "answers": [
      "Oceano Pacífico",
      "Oceano Atlântico",
      "Oceano Índico",
      "Oceano Antártico"
    ]
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "Coloque os elementos químicos em ordem crescente de número atômico:",
    "answers": ["Hidrogênio", "Hélio", "Lítio", "Berílio"]
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "Coloque os alimentos em ordem de cozimento, do mais rápido para o mais demorado:",
    "answers": ["Miojo", "Arroz", "Ovo", "Feijão"]
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "Coloque em ordem cronológica, do mais antigo para o mais recente, os acontecimentos históricos:",
    "answers": [
      "Queda de Constantinopla",
      "Revolução Francesa",
      "A Primeira Guerra Mundial",
      "Queda do Muro de Berlim"
    ]
  },
  {
    "id": 11,
    "question": "Coloque os veículos em ordem crecente, de acordo com a quantidade de rodas:",
    "answers": ["Monociclo", "Bicicleta", "Triciclo", "Quadriciclo"]
  },
  {
    "id": 12,
    "question": "Ordene corretamente os versos do sucesso de Zeca Pagodinho, \"Faixa Amarela\":",
    "answers": [
      "Eu quero presentear",
      "A minha linda donzela",
      "Não é prata nem é ouro",
      "É uma coisa bem singela"
    ]
  },
  {
    "id": 13,
    "question": "Coloque os instrumentos musicais em ordem de tamanho (do maior para o menor):",
    "answers": ["Piano", "Contrabaixo", "Violino", "Flauta doce"]
  },
  {
    "id": 14,
    "question": "Sombra, batom, esmalte e blush são usados, respectivamente, nas seguintes áreas do corpo:",
    "answers": ["Olhos", "Boca", "Unhas", "Rosto"]
  },
  {
    "id": 15,
    "question": "Ordene cronologicamente os técnicos das seleções brasileiras das Copas do Mundo de 2006, 2010, 2014 e 2018",
    "answers": ["Parreira", "Dunga", "Scolari", "Tite"]
  },
  {
    "id": 16,
    "question": "Ordene estas peças de vestuário de acordo com a parte do corpo em que é comumente utilizada, começando de cima para baixo:",
    "answers": ["Turbante", "Echarpe", "Espartilho", "Cinta-liga"]
  },
  {
    "id": 17,
    "question": "Ordene os pontos cardeais em sentido horário, começando pelo Norte:",
    "answers": ["Norte", "Leste", "Sul", "Oeste"]
  }
]
